想請教下順豐寄野

想請問hk寄本地幾多$起?

係咪按重量計?

係咪有免費膠袋/箱仔提供?咩size都有?

係咪屋邨嗰d順豐都可以交野去寄?

唔該!

上順豐個網睇都懶

箱梗係要錢，愈大咪愈貴

應該係，見你靚仔會免你運費

有時仲有免費順豐車坐

打電話去問啦